【回帶】富臨曾窩藏同提供膳食比福建佬

每次藍絲行動聚會之地

呢間野都算藍店王

福建賤畜基地

如果仲有人去食 唔止藍絲 直情無人性

杯葛咗成大半年啦

香港人應該放棄富臨
等工聯會去幫啦屌